 1 God Nawu Yawey Kabenmarnebolkbularrbun Kondah Kurorre Kandibekka! Nawu Yawey kamre kabolkwarrewon kubolkbuyika rowk kondah kurorre. Kabolkwarrewon dja kabenburriwe bininj nawu kabirrihni ba bu kabirriyarlarrme.